# Ark

![](https://cdn.discordapp.com/attachments/991673632814276699/991673905121071137/maxresdefault_2.jpg)

Lien du téléchargement : [https://1fichier.com/?ria7qfk63pygsq58hha8](https://1fichier.com/?ria7qfk63pygsq58hha8)

!!! info "Launcher"
    C'est un launcher, pour installer le crack, il faut aller dans settings et appuyer sur "install" en dessous de cracks